順天手足嚟啦10:30

吊，咪咁L 怕羞

求幫推

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

1000無人應
1015有幾位手足應
1030期待

嚟啦

push

今晚叫